貓肉球起枕?

係咪肉球起枕? 有冇人既主子試過?

睇醫生啦屌

雞眼

應該好痛

係咪損左結疤

應該唔痛因爲有㩒過粒野佢又冇縮手任我㩒
不過都book左醫生睇